警犬與狗

ER....好難分

可以整 陰影重疊圖

點解剩係見到幾隻閹狗拖住驚犬

有冇位入我呀？垃圾狗仔